【精彩】今日午飯，隔離枱逆權對話

今日午飯好精彩！隔離枱3位約50歲西裝呀叔(A,B,C)對話：

A: 所以咪唔應該俾班警察入去囉，冇事發生喎冇偷嘢冇火足，商場又冇報警

B: 但係班人叫囂搞亂唒喎

A: 喂！我講下野，冇打人打爛野冇偷野架喎！

B: 商場都話冇報警啦！

有條友忍唔住：而家就係有片影住商場兩位保安帶成班警察入去呀嘛！

地契只係合約條款，唔能夠凌駕法律。就算地契許可警察進出，商場都有權以保障公民權利既法律拒絕警察擅闖私人產業。

記者唔暴力喇掛？點解警察唔俾記者拍攝，又打記者？就係唔想你地影到警察濫捕濫打！警察係人民僕人，警權唔可以無限大

B (沉默)
C (頭頭是道地 up 頭)

果條友對面既西裝友突然瞪眼拍手👏🏻👏🏻：呢啲掌聲係我送俾你既

果條友：多謝！見到香港而家咁樣真係好嬲！

轉向 B 講：而家香港庫房俾政府搶唒啲錢，根本官迫民反，你睇下沙中線？偷工減料，起完、拆完、再起，無人需要問責！你唔發聲即係揾自己笨！

最後女侍應為果條友執餐時：你頭先 ... (微笑) 嘻嘻...

女侍應有冇圖

嘻嘻

10秒救樓豬老母

恕我理解能力低 究竟有幾多個人參與對話?

洗底褲啦

樓主不孝

5人：

3個呀叔 (A,B,C)
2位食客 (果條友, 果條友對面位食客)

女侍應係逆權對話以外

冷靜入來睇下

女侍應一下就為件事加左甜

真甜，我諗果條友心內好鼓舞